原來王喜已經六十一歲

烈火雄心jj

人地1967年出世

2018-1967咪61囉屌

樓主一定係10年後返嚟嘅人

數神

數學高手

無腦既不如用吓計數機啦

柒到就黎唔敢睇你個留言

咁快開定post?

笑鳩撚柒左

樓豬你真係柒到仆街…

(撚到d新會員 )

回帶?我都唔係好記得成篇係點

給十年後的王喜

勁撚過王梓軒

安仔都好老了

我都係

theory of AZ

阿爾克馬爾

佢上年八十大壽

明樓豬講咩既應該都有返咁上下年資